同黃絲狗仔玩有無問題？

因為同狗仔玩而被人質疑....
但係明明嗰個狗仔係黃絲黎 會做和理非嘢
只係屋企人當差

支持示威者 反對政府嘅 無論咩背景咩出身都係自己人
幾黃都好 老豆老母做狗就一世都係狗

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

冇！

黃就係手足

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

無問題

接受黑警死全家？

冇問題 但自己講嘢小心啲

父母無得選擇
政見有

真黃ok

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

只可以話小心講野
佢未必會出賣你
但佢可能同狗嘈時一時口快講錯野
又或者啲傢俬俾狗加左料而佢唔知

我朋友講過 聽到呢句會唔舒服
佢自己本人就和理非 支持示威者
而佢老豆係等緊退休 呢四個月都無做過關於示威工作

我就話 啲人都係針對有做錯嘢嘅警察叫佢地做黑警啫 未必關你事嘅

不過其實我覺得就算老豆係黑警 如果自己同屋企割蓆就ok

我身邊有個fd咗5年既中立狗女都唔知點好